我肯定無00後睇過神戲 喜馬拉亞星

cast大 立意好 哲學意味重 尾埋得好
當年嘅高登神戲 而家十個九個聽都無聽過

可惜

lag機嗰度簡直係textbook example

其實我覺得首瑜伽都好好聽

放落今日 依然係前衛嘅代名詞

00后睇過

欠鄭中基一個影帝

后你老母

學壞咗就娶印度西施

人生睇過最垃圾嘅戲

5....5.....條....條.....煙......

韋家輝出品 必屬佳品
借看似胡鬧嘅喜劇拍深奧嘅印度教哲學
唔係個個睇得明 但都起碼雅俗共賞

識貨 正丫

印象中好似鄭中基同劉青雲打車輪? 勁嘔心

10後體個Xs

睇到一半忍唔住停左

好似係劉青雲同個阿差打

娶條毛咩，連入圍動作都做唔到，你由我去死算啦

當年入戲院睇

真心高質

買唔買花 學唔學瑜伽

學好三年
學壞三日

你可以打開個錦囊啦

細個睇嗰一part 笑到肚痛
依家睇翻係覺得膠

高登神戲

我00 我都睇過
唔好覺得00咩都未試過睇過先得架

唔明有咩咁好睇
得個膠字

上網9up兩句就易
你拍套黎睇

okok

睇過
利申：00後

我都係 有贈劵
屌啦星完全係浪費生命

我冇左記憶
仲係咪我呢？

呢套真係神作

真係咁差咩

我細個煲咗呢套野好撚多次 好好睇

好多人睇唔明就話膠
用喜劇包裝嘅哲學片黎

一切都係梵天既一場夢

連呢套垃圾都可以俾你地捧

我地00後睇韓國戲 港產不了

正

淨係記得碌落山

以前舊登未過二十五歲都唔敢同人講
依衣十幾歲都大大聲講
專心上堂啦

復仇三部曲

大長今呀

完全唔明 但印象深刻

其實你係咪想講喜瑪拉雅山？
有鄉音喎你

Netflix有 前排重温 勁正

眼高手低...無杜琪峰監係差好多

我地只係梵天發嘅一場夢

幾幽默

Sor未出世

應采兒好撚正

樓豬10後扮哂老屎忽

唔係少少低
同再生號一樣

lm

你柒左啦 我睇過呀

例如 嗰支濕尻忘記幾日記憶嘅水

利申 正喺00出世

小朋友, 連登唔啱你架喇

00後點解會冇睇過 由細睇到大 以前 now成日播
on9得嚟又幾頂癮 學壞3日

樓豬個仆街成日睇小我地00後 食屎啦

佢d concept好神但係拍出黎又唔知做乜咁

大陸狗

我覺得好好笑
但好似好多人都話無鳩聊

連登仔見到鄭中基就濕㗎喇

咪撚扮老屎忽啦，當年高登屌到套野仆街呀

睇完呢套戲 原來會提升優越感 癡撚線

我第一次喺戲院睇到一半走左就係呢套

好難冇

成班真心吹奏
00後認唔切叻 衝出黎話睇左

肯乜撚嘢定 講到00後唔可以睇過噉樣
我00後成日睇 次次睇到重重覆覆嗰度都笑死

00後唔好上連登ok?

我 我係印度買咖哩 旺角殺左人

你上連登就得 人哋上就唔得 成個大陸人噉撚樣

唔係人地上就唔得
係00後唔好上ok?

真係戇撚鳩 00後唔係人？ 同你嘈都嘥氣

呢套野當笑片睇都唔錯
實質上就眼高手低到不得了
劇情同屎無分別

笑咗出黎

又好似真係唔算人

套野雖然係膠
但入邊帶出好多訊息

又乘機屌00後做乜鳩

我入戲院睇 04出世

唔好講笑啦 我80後都未撚睇過

日本黑社會

收皮啦 我咪00囉 咁點解我睇過啊 你肯乜撚嘢定

哈哈哈.....哈....哈........哈.....五........五.......五.......五.......五.......

我覺得呢part靈感喺源於賭聖慢鏡入場嗰part
兩個畫面第一次睇都笑到仆街

夏天最撚岩睇，包你冷撚到開暖爐

支那種

重慶大廈賣咖哩 旺角殺左人 赤柱坐牢

以前細個睇唔明當佢笑片咁睇，早幾日睇返先發現原來同以前接觸嘅係另一套戲嚟
最後講佢地三個比賽冥想嗰到好值得再睇

你真係唔識咩都垃圾 你睇完王祖藍個套你咪理我愛你 你會燥底添。

考高考呢？香港有史以來最高規格嘅入學公開試，高級程度會考，AL。
頂級

我真心係我第一套戲睇到笑到停唔到
第二套應該就係屍殺片場

喜瑪拉雅星 呢套野無論搞笑位 定啟發嘅位置都有 中途走場嘅人 份人肯定冇乜幽默 肯撚定太重現實物質生活

兒登真係兒登
明明套野十年前比高登仔屌到地底泥
而家班小學雞唔知頭唔知路喺度吹奉套垃圾做神劇

乜而家咁撚多零零後嘅 零零後咁快讀大學有email喇咩？

記錯左

又係講以前噶老屎忽
咁你仲唔快d爛返過去高登
留係呢到仲乜呀
00後咁得罪你就唔好留係兒登
死返去老人登啦

教育制度係我地話事咩
我地話考dse就dse咩
估唔到d老屎忽年紀同個腦發育唔成正比

而家d 00後咁囂張

噶？返屋企罰抄五次改正先啦笑唔笑死人

爛你老母，仲你老母咩
點解唔想00後上連登咪就係你班撚頭連字都未識打囉

以前90後比人屌到仆街
CE 果排只敢喺集中帖討論
出公海開post洗版比人屌到化

有冇00後巴打一齊教訓下樓豬
等佢條傻閪米睇小我地

起碼拉阿星
次次都係睇一忽
好過黃百鳴堆垃圾既新年片既
唔係神戲囉

你班波台垃圾最冇資格上連登咯

起一起你底你先係波台垃圾
開賭post阻撚住人傾體育

爛到仆街

噶你老母死人支那狗

開始之時便是完結之時
前個幾禮拜返睇咗，同好多人分享先發現好多90後都未睇過

當年睇笑到Pk, 仲有劈友睇咸碟

？

四個字：眼高手低

笑死lag機

返高登啦屌你，連登新世界黎

咁垃圾套野都吹成神戲？

邀請碼咪得=.=
我都幾個碼未用

咁都好笑

笑唔出

當年我仲買左隻碟返屋企睇

睇過喇on9 利申2000年今年yr1

膠到仆街喎
雖然好好笑
利申90後

死番入你老母個西啦00後

咁你呢啲考試我地都一定考唔到啦
咁你又無經歷過屯門海戰 日佔時期啊
打橫黎講既

點解要針對00後呀

關我撚事
喺平台講嘢留言都有分年齡
你都幾撚封建下

幾廿歲人都唔識用腦諗嘢
為講而講

最後bb發夢嗰到

你經歷過日佔時期咪比你屌返我地囉
咁你有無經歷過呀
下次你咪撚屌大陸哩添呀，你唔係原居民

冇睇過但想睇利申90後，以前屋企唔俾睇呢啲

所以咪話你on9
用經歷去辨別有無資格講嘢
用下個腦都知唔會咁諗

屋企隻碟仲喺到

咪係
如果揀我目前人生其中一套最後悔入戲院睇嘅戲
哩套一定top 3之一

點解咁多正皮
係咪樓主寫00後未睇過就引晒班90後正皮

依個世界係咁架啦00後
你出黎做野就知全世界都係咁樣運行
未夠18歲唔洗坐正式監房就知你班友腦荀未生埋啦

至尊無賴呢
我覺得同一個levels

唔好將特別例子套用落其他人到
2000其實同99接觸既嘢一樣 但係我地就俾人標籤
要同個班020304既on9仔講埋一齊
都唔知咩思想 寧願順從壞風氣
都唔反對 咪同而家俾中國食住無撚分別咯
繼撚續啦你地

00後都咁囂張

雖然唔好笑而且膠 但都叫幾有趣而且唔尷尬
電視播都會睇 （仲有鬼馬狂想曲 ）
但細個睇王晶啲雀聖會覺得好好睇 依家見到就柒到打冷震

仲有一套又係極至 我亞媽發仔瘟

top3 既除左呢套之外, 出水芙蓉 鬼馬狂想曲
我諗都應該入圍

+1
神戲
明明當年比人屌到仆街 隔10幾年又上返神枱

係咪有度鬥碌地

我睇首影
同鄭中基佢地同一個院睇不過隔左好多行

Lag機果到次次睇笑到我肚痛

有咩哲學

天人合一

但係我次次都睇到瞓著

準備俾連登仔圍屌

當年全家都一致話係爛片今日畀樓主講到世界之最
我諗十年八年後肉蒲團都上神檯

好多野都唔到你話事，但都逃避唔到DSE係比AL次一等 事實就係事實，話唔話到事都係
總之我考AL就型到仆街，高人一等，與別不同

我屙屎都屙唔出

同表姐表弟total 4條友一齊開碟睇
4個訓到gur gur聲要屋企人拍醒我地番屋企

引人中伏？

反而你對樓主嘅理解太流於表面

on9利申00後

我又唔太明點解覺得呢套係垃圾經典，對比起90年代個D學校霸王真係好好多。

一蚊雞保鏢啲friend

00年嗰班讀緊yr 1 喇😊

00後睇過 好細個睇

梵天一夢都係佢先知
細個覺得套野on9, 而加又覺得on9唔曬

童年陰影細個睇完發噩夢，夢到比三條印度佬追住催眠

點解00後咁鍾意打個咯字

其實套野噏乜睇幾次都唔奶

就係笑片包裝佛學片 最後孔雀問佢地野就係成套戲既總結 最後得鄭中基超脫左俗世

咁條蛇又點解

求撚奇奇怕套係咁易要用下腦扮下有深度既片過幾年就會比人拎黎當神戲

頭先睇完 個結尾收得好好
但中期係真係幾悶

咪開始即係終結 終結即係開始 所有野都係梵天既夢 梵天醒左=完 梵天訓番=開始

細個好鐘意睇

但依加依然唔明講乜撚even有上網揾分析

劉青雲完全唔知係做乜鳩

屌你老味又批鬥00後 我睇過呀你老味

而家d 00後咁老積已經識講粗口

評已正
不能只有我看過

on9 至少睇過兩次

依套垃圾
果時我仲係比錢租碟睇

四大神戲
月黑風高 發條橙 搏擊會 喜馬拉雅星

排返好
喜先

連登連10後都有？ 個帳號點申請

屌佢老味，慶幸果時係入戲院睇

乜而家要識拍戲先可以品評電影

果然十年前既垃圾 十年後就會俾人吹奏到上神枱

我係00後
我睇過

牙古路今日食左藥

係，跑得快過馬先可以講馬

劉青雲完全係敗筆，冇啦啦扮on豆演化

00 睇過

細個睇已經覺得
講個bb一瞓著 發夢先有呢個世界
一醒就會乜都冇囇嗰個位真係痴線
呢套完全改變咗我對於生命 世界嘅思維

細個第一次睇真係笑到喊, 要係咁抹眼淚

記得梵天一夢都係細過睇呢套戲學返嚟嘅

點解d野重重覆覆重覆又重覆嘅?
唉賭錢係咁架啦
........
baiyo hano!

之前電視播有睇過

00後喺道地星期日影院睇過有幾撚出奇

問牙哥lo🤢

睇過

唔關事 我都好鐘意睇龍咁威同聽佢d歌
只係呢套事實係垃圾

其實想帶出既訊息量 訊息既質量
同套片既質素係唔一定成正比
但套片出到黎 無法有效表達訊息
以及故事敍述手法唔夠好
就算故事背後既訊息有幾勁 都無意思

當然訊息深到令人睇唔明又係令一回事
因為電影故事仲要睇門檻
一套賀年片 target audience 係合家歡
再過多訊息同喜劇炒埋一碟
出黎既問題就係 大家都唔會認為佢有咩訊息
加上眼高手低
令好多人都睇唔明 就未必係好電影

好似inception 係好多人都睇唔明呀
但大部份預咗套片係要諗既 就只會吸引相應群組去睇
而表達手法好 就係一套好電影
即係睇唔明既人都唔會覺得佢差

大佬呢套野場都唔會入啦下話

我都好後悔 贈劵都嫌浪費時間

后你老母臭西

lag機lag到自己都忍唔住笑

樓豬個仆街分化我地child登00後
report比連仔知

細個睇唔明，但唔知點解好鐘意睇成日重睇

米芝連3星先可以屌餐廳難食

成套戲好玄

佢五條煙真係五條煙

係咪得我覺得劉青雲扮緊mr.bean

點解樓豬咁諗？
利申 00後 睇過幾次添 好正

點解永遠都係重重覆覆重重覆覆重覆再重覆嘅?
呢d戲不嬲都係重重覆覆架啦

其實係因為有免費飛 所以我先比面睇哂全場

味體過 我10後= =

睇av學劈友
Lag機賭聖

講馬都要跑得快過隻馬啦

唯一亮點係應采兒真係好索

搵唔返首歌
想聽返

由細個睇電視開始睇過至少十次

00年出世

細細個當笑片睇
睇完之後覺得怪怪地

大個D睇番
成件事唔同晒

最記得睇古惑仔變左Av

00年同00後分得好開
好撚鐘意鄭中基